到底點先可以溝到囡囡再奶佢隻鮑

屌 好想好想要啊

首

搵d豬西落手

屌 你條仆街

無伏，負皮了

例如肥絲大隻